We Lost The Sea 香港場 1/4

冇post冇人聽？

利申未買飛

第一次聽去到the last dive of david shaw已經眼濕濕

之前係youtube suggestion到見到
Departure Songs係幾好

終於買咗飛
好期待星期日

今晚就係

大家諗住幾點去等

一般會係幾點入場架
未去過睇呢啲細場搞嘅show 想知

咁冷門早半個鐘應該夠哂有突

例遲

Btw見到佢地支那tour場場都爆人
唔知黎到香港會唔會失望

記錯4.0搭左去觀塘

ig話830先出場大家可以唔使咁急

出門口

巴打買個張飛no. 幾多
想知大約多唔多人

突發
開始多人

我上網買 唔知lol

agger
希望唔好太少人

同埋唔好講Hello China就好

我3x

好快完

差唔多啦
最後送多首

見到個絲打

係咪喺度執鼓棍嗰個

都係唔夠皮

好撚正呀屌你老味

我見到果個企右邊既

正到我喊哂

好撚正呀 執到個pick

好撚正呀！！！！！我有影到大合照

首首都正到癡線
不過最鍾意last dive

有冇拎埋簽名

有有有

買咗件衫簽

現場真係非常感受到Last dive 嘅無助
我最鐘意係A Gallant Gentleman ，聽到耳內高潮，成首歌帶出嘅孤獨

賣哂

煲左幾個禮拜隻碟
一開場a gallant gentleman第一粒音出黎個下已經超感動 好耐未試過咁滿足

係呀屌，第一首喊到我仆街，好撚感動好撚感動

屌冇哂band tee賣
兩首challenger聽到我眼濕濕

不過啲聲麻麻地

Btw 第一次去新HA 有食蕉check袋 又有first aid咁勁既

係囉，我都覺，又check袋又救護
定其他都地方係咁

唔知幾時先再有咁正既show了

九展會check
Mom冇

你地好撚正

我都係聽到頭幾個音已經起晒雞皮

唔知有無200人呢

好撚正
有無多啲

應該有掛

聽得出佢有啲歌同碟相比改咗少少編曲、速度咁樣

我聽到係你地好冷靜